{"link": "https://www.maquinariayhosteleria.es/detalles/26/abatidor-de-temperatura-de-10-bandejas", "descripcion": "<ul class=\"list\" id=\"descripcionmovil\">\n<p class=\"ache3-negro\">Descripci\u00f3n</p>\n<li><div><span style=\"font-size:14px\">Este<strong>\u00a0abatidor de temperatura de\u00a010 bandejas</strong>, fabricado con <strong>acero inoxidable de alta calidad AISI- 304,</strong> cuenta con uniones curvas que facilitan la limpieza del mismo.\u00a0Tiene <strong>control de regulaci\u00f3n digital</strong> por lo que puedes programar la temperaturea.\u00a0Adem\u00e1s, tiene un <strong>sistema de refrigeraci\u00f3n</strong> por tiro forzado con circulaci\u00f3n de aire totalmente optimizada.<br/>\n<strong>VERSION ORIGINAL SIN RUEDAS</strong><br/>\n<br/>\n<strong>Especificaciones t\u00e9cnicas:</strong><br/>\n<br/>\r\nVoltaje: 222 - 240V</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Potencia: 1,2 Kw</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Temperatura: +3\u00b0 / -35\u00b0C</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Refrigeracion: Ventilada</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Capaciadad: 10xGn1/1</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Medidas externas: 800x800x1850 mm</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Medidas internas: 660x430x980 mm<br/>\n<br/>\n<strong>Otras caracter\u00edsticas:</strong></span>\n<div>\u00a0</div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Uniones curvas que facilitan la limpieza del equipo.</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Refrigeraci\u00f3n por tiro forzado con circulaci\u00f3n de aire optimizada.</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Gu\u00edas internas incluidas para bandejas GN1/1</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Control digital de programaci\u00f3n y temperatura.</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Tiene 4 patas de soporte ajustables de acero inoxidable.</span></div>\n<div><span style=\"font-size:14px\">Medido de temperatura o term\u00f3metro digital.</span><br/>\n<span style=\"font-size:14px\">Compresor fabricado en francia de alta capacidad.<br/>\r\nAccesorios:<br/>\r\nRuedas +135\u20ac</span><br/>\n<span style=\"color:#FF0000\"><span style=\"font-size:16px\"><strong></strong></span></span>\n<h1><span style=\"font-size:20px\"><strong>\u00bfTienes dudas? LL\u00e1manos sin compromiso\u00a0<a href=\"tel:+34\"></a></strong></span></h1>\n</div>\n</div>\n</li>\n<li>\n<p class=\"avisoModificaciones\">ENV\u00cdOS GRATIS A TODA LA PEN\u00cdNSULA, \u00bfTIENES DUDAS? LL\u00c1MANOS SIN COMPROMISO <a href=\"tel:+34951492842\">951492842</a>.</p></li>\n</ul>"}